有人話點解唔留 有人話點解要留 我話點傾都得 要客客氣氣唔好互屌先

希望各前線體諒我地出於擔心先不斷想大家走

點解唔留：
6點後全部航班除已起飛的班次全部取消
我地本身想癱瘓機場 已經達到部分目的
而且我地依家走無捐失 唔使送頭
假設我地繼續留 除左癱瘓多一陣
換黎一班無gear無準備無退路既義士隨時受傷

如果大家覺得值得 我地聽日帶齊野再入
而且已起飛既班次可以轉飛可以用特別通道
機場唔夠遊客唔夠記者 到時差佬清場講咩都得

小弟認為已經balance不送頭不流血目的加癱瘓目的
如果你話屌差佬都未出 AA攪場大龍鳳就嚇得走大家
散水撚 冷氣軍師識條撚
我會話請細心諗下咁樣cut航班有幾大經濟影響
大家又話勇武要休息下
今日又話留守 等狗出先走
屌 走到先得 交通cut左一陣先知 到時點走
咁隨時係無裝備無準備之下開戰 咁樣好咩？

點解留：
白色恐怖 狗都未出就走
航班復飛咁我地出黎為咩？
地鐵最大贏家 冷氣軍師 散水撚
前線決定 咪9up
好難集到咁大班人再出
人一少好易清場

全部同意 但只係我地擔心大家
亦只係對差佬極不信任
而且今日無人有預到有清場
係咪應該齊裝先出？
同埋當事後睇番癱瘓帶黎幾大影響
又唔使送頭流血 咁點解唔可以做呢？
唔相信有地方可以不斷cancel航班而頂得順
人一少就清場 呢樣我都擔心 不過provided that我地仲有班遊客未走 希望可以順利走哂
我地只係提供參考 走或留 決定權從來係現場
要知道狗一出 就難走了

而且最重要係兄弟爬山 各自努力 大家討論客客氣氣先 唔好野野都咁惡 一野散水撚 一野戀戰撚先得架
各位兄弟都係為件事好！

聽日再去
聽日唔去

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

Pishhhhh

同意
不分化不割蓆不篤灰
大家互屌 話散水撚都係純發洩
諗下之後有咩對策仲好啦
經過琴晚個個都好驚
長期戰黎
d 人想走想留都唔逼
更加唔好情緒勒索

幫手推推

推

散水posts一覽，全部Block晒

歷史會記住你地。
岀埋d假熄燈圖，同散水撚文宣
本身大把人收工入去，依家真係多謝你地